香港新移民召集令！ ！ ！

新移民召集令！ ！ ！
初到香港孤單寂寞冷嗎？沒圈子、沒人脈、沒朋友。每天上學放學回家，上班下班回家，無聊夠了吧？對了！加入我們吧！這裡有豐富的活動，正能量滿滿的朋友！這裡有新移民、老移民、公司精英、大學朋友，唯獨差一個你。走出來，優秀的你需要認識優秀的人。讓我們來幫你快速融入香港！不定期舉辦各種活動：高爾夫練習場、燒烤聚會、遊艇party、行山遠足、紅酒品鑑、唱k娛樂。總有你喜歡的事和朋友…
想加入我們的留下微信，我統一拉進群裡，謝謝。

有冇手足john